招人合作搞Youtube頻道

是咁的,我想招人合作搞Youtube頻道
開宗明義,字眼係合作,唔係公司請人,唔會有所謂底薪,更唔係包生仔
睇到哩到覺得我係想嚟搵人笨柒可以負皮上一頁

簡單講會有動作,會有打鬥,有VFX後製,可能好笑

有興趣既巴絲就tg

要求:無乜,唯才是用,傾左先知
攝影師,演員,化妝,剪片,後製乜都得,乜都唔識有興趣照傾

例如你話你全能嘅而,由前期製作去到自己上埋鏡仲做埋剪接嘅,
咁我建議你自己搞番個算啦,蹝左你
但如果你真係咁堅揪,而且你覺得一隻手拍唔響咁先嚟揾我啦

如果淨係想做幕前拍完就拜拜都可以,
但budget有限,可能得$100/Hrs

講左咁耐其實都無講點解要拍哩啲野,
第一件事係成個香港Youtube都係乜撚野拍vlog,XXX日常,全部都唔撚係創作
係,無撚有錯,香港都有創作,但全部都係愛情小品微電影,再唔係就on9當有趣,又唔好樣出嚟獻醜
所以比你班兒/舊登仔日屌夜屌香港Youtuber全部垃圾(利申 我都係垃圾 )

Q&A
1.)由零開始?無plan又上嚟集思廣益R人idea?
A:基本上劇本,idea有,但screenplay全部都未寫哂,如果係要R人idea就代表跟本無自主創作力,你發覺我係嘅或者任何人係咁基本上都可以省番啖氣

2.)咁點解仲要上嚟搵人?
A:因為毒撚無朋友(主因),同埋出左嚟社會好少有人肯同你癲,有肯嘅,不過要等你做左啲成績出嚟先 所以上嚟撞下手神

2.)又係講心不講金?
A:事實係無錢唔好講夢想,如果你本身有經濟壓力就無資格同人講夢想,哩樣野真係幾有熱誠都搭救唔到,所以你問我Youtube頻道會唔會賺錢?你都痴撚線,大家無錢收真係做義工咩,但當然唔係完全為左錢,單純為錢做會好低質,又會無人睇,咁就無錢,(當然唔係咁簡單,但咁上下 ),要取個平衡點

3.)咁個頻道幾時先有野睇?
A:由今日開始計大約一個月,因為唔係拍一條就upload咁簡單,唔計拍完唔出得街再拍,仲要計如果想定量出片(e.g.1條片/星期)要拍定一兩條做後備

Btw,雖然我抱住嘅心態係張開雙腿,等你嚟對,
但又一定會有人話又想呃飯食,搵水魚之類,
如果好似大J話月薪20-30萬咁易你更應該去拍片做個上等香港人,不服來辯

有性趣 見樓主講野有文有路 留名支持

推下先

偷偷留下負皮又唔出聲

做起左記住收返$8一條片

有性趣

im 但我唔靚仔同得148

Lm 通常咩時間開工 一星期要做幾耐

利申其貌不揚

想參加

Idea 唔錯lm睇片

瞓著左 無睇到 條8蚊愛情小品去左邊

btw 認真分析係老套idea，製作又唔係咩特別，比人屌都唔出奇
同埋其實8蚊雞兒/舊登仔香港人唔肯比 最鐘意反本地創作 出去睇部強國電影百鳩幾蚊就排哂隊睇 日日就抖音喵喵喵
所以8蚊條片跟本收益少過view數分紅

學過剪片
有2019adobe

不了

平日做pre-production同剪片,星期六日roll機

呢到搵人

撞下手神咁解

巴打你唔掉舊磚出黎好難說服到人加入
點知你係咪真係有料
入咗你條team原來你只係得個idea
得把口但唔識做既
咁咪死

咩都唔識想學嘢
tg :

咩磚先？
係咪要撻個pofolio出嚟
即係直線自爆先有人信？
真樣上連登 巴打好放心？

其實正常人同你傾兩句都會有分得出係鳩噏定拍開野
唔通兒登仔真係最基本嘅判斷力都無？
難怪大陸要搞實名認證
tg傾我再比pofo都唔係好遲啫吓？

btw 比較想知咁如果真係得個idea會死啲咩
你會覺得比人呃左？咁又好似真係幾大獲

link都比埋 點解唔t me

佢智力有問題 唔好請

sor呀大佬睇漏

你個出發點係想搞啲新野出黎呢點幾好，但係以你睇唔起現時香港YouTube嘅態度，我覺得無人會想同你合作

你其實知唔知咩叫創作？拍vlog你估唔洗考慮每個shot點take？唔洗諗成條片可以帶到咩message出黎?後製唔洗創意整opening加effect加transitions?定係你無知到以為創作一定係要帶到好deep嘅message先係創作？我只係見到你連對創作嘅基本尊重都無

同埋係咪因為你自己剩係睇vlog同愛情微電影呢？香港一路都有啲有質素嘅YouTuber，你無睇過唔代表無，香港YouTube有人會做DIY，有人會探討社會問題，基本上咩topic都有，你覺得香港YouTuber on9當有趣? 我覺得無知先最on9

呢度搵人
一係痴線佬 一係毒撚 一係小朋友